自從發生屌狗案，泥菩薩探肛無出現過...

cosxxxxx 你要勇敢活下去 有村g 小心d 啊

你收嗲啦

堅強d

佢呢排有事令佢好煩躁
冇心情上黎

泥=屌狗男
cosxxxxx=狗
有村=雞

卡勞呢隻衰狗真係好撚百厭

頭先打記者

保釋左啦

波台支持你

橙

俾狗屌啊你

佢屌狗

咁快又保釋左?

hi 人形蜈蚣

內射埋

g